★錢照收！iPhone 6s 送蘋果換電後卻發現電池根本沒更換

舊 iPhone 用戶如果希望趁蘋果做過保換電特價期間更換電池，記得臨走前檢查清楚你的 iPhone 電池是否真的更換了。

有網民 tenaper 投訴 Apple Store 的過保 iPhone 換電服務不周，他把他自己的 iPhone 6s 送到 Apple Store 換電去，最初員工告訴他電池沒有存貨，但蘋果檢查之後認同他那部 iPhone 6s 電池符合換電的要求，決定為他更換。

於是 tenaper 用了 29 美元（他說是 30 美元）更換了 iPhone 電池，並收到了收據之後，再用 Coconut Battery 軟件檢查電池的損耗情況，他發現電池損耗程度與舊電池一模一樣。他在利用蘋果線上人員協助之下，確認他的電池根本未更換，而且健康度良好。

Gay Cook : Good Battery !! No Refund

蘋果線上人員協助之下，確認他的電池根本未更換，而且健康度良好。
蘋果線上人員協助之下，確認他的電池根本未更換，而且健康度良好。
蘋果線上人員協助之下，確認他的電池根本未更換，而且健康度良好。

科技業大洗牌
apple intel 開始走下坡

等睇又比人告

仲衰過街邊走鬼檔

x2

連三叔都不如....APPLE不了

All in aapl intc

錢照收，個客自己感覺良好左，又唔洗換電污染環境

呢D仆街野真係蘋果領先潮流

依d叫 placebo effect
apple為環保出一分力，你地識條春咩

Sj 見到真係彈返起身
你個gay佬咁樣破壞人地既帝國

條死基佬是不是特洛依木馬？

想整死蘋果！

之前M$又有一單冇整扮整咗

心靈治療

Apple 已死

冇換粒再廢啲既比你逼你換新機 算係咁
GAY COOK好野

Gay cook:個別事件

checking 唔洗人力唔洗錢呀

粒電係免費, 29蚊係手續費

召喚ifandog

apple不了